蘋果日報唔好再叫保林黨/保共黨/保蝗黨做「建制派」

唔好自我放棄輿論主導權，自甘墮落

破壞派，破壞香港民主人權自由法治

睇到好撚燥，蘋果都係咁，人地外媒全部都識得叫pro Beijing

岩
一係就跟到足，叫埋泛民做反對派
一係就叫返泛民，對面全部叫保皇派 一係就叫盲撐派
跟一半唔跟一半 都唔知總編輯係咪食左屎

獨裁派啦屌

跟英文establishment，咁點解第二邊係pan-democrats instead of antiestablishment?

If we call ourselves pandemocrats, why not call them non-democrats?

如果叫自己做泛民，不如叫埋對方做不民啦

國務院叫法：北京及其打手 Beijing and it’s representative

美國國務院

蘋果日報都鸚鵡學舌，完全失去輿論話事權

反對派呢啲term

係囉
人地而家都分左pro Beijing 同pro democracy
其實蘋果都係親民主黨
所以民主黨根本無意同中央真正搞對抗
只係扮下野做民主先鋒呃下票呃飯食
根本無執政意志
其實都係中共傀儡 用黎呃香港人同外國人
如果突然間佢地真係有35+ 最驚果個應該係佢地 平衡打破左 到時中共一定DQ 哂佢地d 對手 公民黨同民主黨又可以拎返泛民大黨地位

要正視聽:
民建聯之流 = 北京派, 親共派
黑警=北京打手, 親共武裝組織
仲有無?

唔好理咁多
跟外媒就岩

親共派

一個主流民意支持既陣型被人話係反對派
一個只有破壞制度既陣型自稱建制派
其實真係好好笑又好悲哀

叫港共派啦

直接叫親共

你唔敢叫親共派
起碼都叫返保皇派或者親北京派

send email去屌吓

意識形態好緊要，蘋果用詞唔好得過且過

親中派
親共派

因為立法機關佔多數
冇關民意支持事

改左未？

今日新聞終於改咗做親共派

邊度有？